[求教] 想用有線方式連接aimesh

Router : asus ax6600
HKT 1000mb

小弟想重新整過個network，整到同圖中既設定一樣，而且所有router 都拎黎做node，想問下會唔會有咩大問題?

同埋主要諗法係:
1. 每間房都用cable連PC/TV
2. 每個router都行aimesh
3. 想知 node to node 之後仲可唔可以同時連其他野
(例如圖中router 4 > router 5 > PC)

跪求各位大神俾意見

雖然用aimesh行開左會自己轉station
但test過係轉既一刻其實都會斷一斷
你咁多個node如果走黎走去 可能會成日斷

唔逐哂我再諗下可唔可以將其中2-3個轉做switch先

唔該哂